單純把握力,射術黎講 雲佬定C朗?

C朗既射門命中率只係16%左右，遠低過其他射手～ 佢入咁多波只係因為射得多～
佢射門數量直情係史上最多

所以以把握力來講一定係雲佬高好多～ 當然c朗走位好啲

你個射門命中率係講生涯定今季？

但呢樣要留意一樣野,C朗係有30碼鳩射習慣,會拉低左好多
如果要比應該以純禁區或真係屬於機會性既射門

緊係雲尼屎忽窿

恩沙基

點解冇賓周馬

都唔同位置點比呀
把握力Owen都好過C朗La

皮氣C朗最好

雲佬贏幾條街

禁區王

駁唔到 波追人

其實c7前幾季把握力都好屈
係近1，2季差左d

雲佬踢皇馬會唔會入到咁多球

識波

雲佬打皇馬好勁喎
對華倫入左當年全年西甲金球

係轉化率16%唔係命中率ok?
命中係指中龍除唔中 轉化係入球除射門
如果佢命中得十幾 應該一早比人屌到上天花板

講到雲佬好過Owen 咁

牙朗靚仔咁多